200起機

1.利物浦細2.5 ✅
2.法蘭克福大2.5✅

勁撚到

運好 認真記錄下先

3 即場 墨爾本城 勝 @2.12